世界盃吹奏摩迪同卻奧斯班‘球迷’去哂變？

暈撚哂？

除左賤種迷
邊有人吹奏條回傳王

卻老跌哂啦

卻奧斯都有人吹奏

世界盃一場天堂一場地獄 咁快失憶

含家產啦

咪撚on9啦 最少上年3連霸 拎少一年都好 點都好都冇人破到架啦